{
  "~~header": "顶部栏，包括搜索和搜索（不用翻译）",
  "Login": "登录",
  "Log In": "登录",
  "Sign Up": "注册",
  "Log Out": "登出",
  "logout": "登出",
  "Personal Center": "个人中心",
  "Feedback": "提交反馈",
  "default": "我的观察列表",
  "SoSo 100 MarketCap": "SoSo 100 市值",
  "MarketcCap Desc": "SoSo 100观察列表包括市值排名前100的代币，不包括稳定币和衍生代币。",
  "Total MarketCap": "总市值",
  "24H Vol": "24H交易量",
  "Gwei": "Gwei",
  "Search": "搜索",
  "See All": "查看全部",
  "Coin": "币种",
  "Back": "返回",
  "Next": "下一步",
  "Done": "完成",
  "Installing": "正在安装中",
  "~~sidber": "侧边栏，包含侧边 tab 和引导页（不用翻译）",
  "Home": "首页",
  "Home-tip1": "查看当前市场状态。",
  "Home-tip2": "点击代币查看详情。",
  "Home-tip3": "点击“收藏”按钮将其添加到您的收藏夹。",
  "Coming soon": "敬请期待",
  "Feeds": "资讯",
  "Research-tip1": "查看最新和最全面的研究报告、新闻以及观点。",
  "Research-tip2": "使用过滤功能进行定制筛选。",
  "Macro": "宏观",
  "Macro-tip1": "查看实时宏观经济指标、新闻、趋势和流动性。",
  "Indices Comparison": "指数比较",
  "Indices Comparison-tip1": "比较任意两个指标，查看其相关性。",
  "Indices Comparison-tip2": "以 Excel 格式导出指标数据。",
  "Portfolio": "收藏夹",
  "Portfolio-tip1": "追踪您收藏列表中的信息。",
  "Portfolio-tip2": "更好的阅读体验，不同的布局。",
  "Dashboard": "图表面板",
  "FeedbackPage": "反馈",
  "SoSo EXP": "Soso积分",
  "Help": "帮助",
  "Help Center": "帮助中心",
  "Help Center Tip": "在帮助中心找到解决方案和答案。",
  "Language": "语言",
  "Dark Modal": "暗色模式",
  "Rewards": "奖励",
  "Announcements": "公告",
  "~~Feedback弹窗": "反馈页弹窗（不用翻译）",
  "Feedback category": "反馈类别",
  "Problem": "BUG",
  "Suggestion": "建议",
  "Question": "疑问",
  "Email": "电子邮件",
  "Description": "描述",
  "Submit": "提交",
  "please input email": "请留下您的邮箱地址，以便我们及时与您分享最新进展！",
  "email format error": "您输入的邮箱格式不正确。请检查后再次输入！",
  "please input description": "请详细描述您的问题或建议，我们将更好地为您服务。",
  "please feedback category": "请选择反馈的类别，以便我们更快地处理您的问题。",
  "submit successfully": "提交成功",
  "~~sosoExP弹窗Task组件": "SoSo EXP 弹窗 Task 组件（不用翻译）",
  "SoSo EXP Title": "SoSo EXP",
  "SoSo EXP Desc": "您可以通过邀请好友注册，保持使用频率，提供反馈，以及连接您的谷歌账户或者推特账户来获取经验值，经验值将在每周日空投到您的账户。",
  "Your Exp": "您的经验值",
  "Exp": "经验值",
  "last week": "上周经验值掉落",
  "SoSo EXP will be airdropped": "每周日，SoSo EXP将会空投到您的账户。您可以通过邀请朋友、提供反馈、保持活跃来提升您的EXP。",
  "Next Exp Airdrop": "下一次经验值空投",
  "Invite Rewards": "邀请奖励",
  "Invite Rewards Desc": "每个通过您的邀请码成功注册的用户，您和他都将额外获得20经验值邀请奖励，若此用户成功绑定了twitter或google，双方都将再获得10经验值奖励。此外，每个通过您的邀请码注册的用户，若达到V1等级，双方将获得额外的40经验值。",
  "Successful invitees": "成功邀请的人数",
  "Earned exp": "获得的经验值",
  "(Updated last week)": "(上周获得)",
  "Referral Keys Title": "推荐码",
  "Referral Keys": "推荐码",
  "Copy successful": "复制成功",
  "Referral Link": "推荐链接",
  "~~登录相关": "s登录相关(不用翻译）",
  "Waitlist": "等待名单",
  "password tip": "密码长度应至少为8个字符，最多不超过20个字符。",
  "The format of the email you entered is incorrect.": "您输入的电子邮件格式不正确。",
  "Password": "密码",
  "Forgot password": "忘记密码",
  "The password must contain": "密码必须包含",
  "One uppercase letter": "一个大写字母",
  "One lowercase letter": "一个小写字母",
  "One number": "一个数字",
  "Email sent successfully": "电子邮件发送成功",
  "Password Reset": "密码重置",
  "Forgot your password tip": "忘记密码？在下面输入您的电子邮箱地址，我们将向您发送一封电子邮件，允许您进行重置。",
  "We have sent you an e-mail.": "我们已经向您发送了一封电子邮件。",
  "Reset password": "重置密码",
  "Registration limit tip": "SoSoValue Alpha测试已达到500个注册。我们真诚地重视我们的首批用户，并希望与每个人保持密切联系。请从现在开始加入等待名单。",
  "Optional": "可选",
  "Type": "类型",
  "Join Waitlist": "加入等待名单",
  "Confirmation Email sent to": "确认电子邮件发送至",
  "email has been registered": "您的电子邮箱已注册，这意味着您不能使用此电子邮箱创建新帐户。如果您忘记了密码，您可以点击下面的链接进行重置。",
  "or": "或",
  "Twitter": "Twitter",
  "Login with Wallet": "使用钱包登录",
  "Login with Google": "使用 Google 登录",
  "Login with Twitter": "使用 Twitter 登录",
  "username error tip": "用户名必须至少为3个字符，最多不能超过15个字符。只能包含字母、数字、下划线。不能与其他用户重复。",
  "password error tip": "密码长度应至少为8个字符，最多不超过20个字符。",
  "The passwords do not match.": "密码不匹配。",
  "Username": "用户名",
  "After username registration": "用户名注册后，只能修改一次。",
  "Confirm": "确认",
  "By signing up,you agree to our": "注册即表示您同意我们的",
  "Terms": "条款",
  "and": "和",
  "Privacy Policy": "隐私政策",
  "Username too short": "用户名太短",
  "Invalid characters in username": "用户名中包含无效字符",
  "Contains reserved words": "包含保留字",
  "Username already taken": "用户名已被占用",
  "success": "成功",
  "Success": "成功",
  "Change Password": "修改密码",
  "password": "密码",
  "password (again)": "密码（再次输入）",
  "Change password": "修改密码",
  "Confirm E-mail Address": "确认电子邮件地址",
  "Please confirm that": "请确认",
  "is your email address.": "是您的电子邮件地址。",
  "Wallet": "钱包",
  "Google": "Google",
  "Telegram": "Telegram",
  "This email is not registered with SoSoValue.": "此电子邮箱未在 SoSoValue 注册。",
  "Reset": "重置",
  "Return to Log In": "返回登录",
  "New password (again)": "新密码（再次输入）",
  "New password": "新密码",
  "Return to homepage": "返回首页",
  "We’ve sent you a code": "我们已经向您发送了一个验证码",
  "the code was sent to": "验证码已发送至",
  "Request new code in": "请求新验证码",
  "Resend": "重新发送",
  "Wrong email": "找不到电子邮件？请检查垃圾邮件文件夹。",
  "Please re-enter your e-mail address.": "请重新输入您的电子邮箱地址。",
  "Enhance Security": "增强安全性",
  "Linking an email enhances": "关联电子邮箱有助于提高账户安全性并帮助进行账户恢复。",
  "Skip": "跳过",
  "One-click login": "一键登录",
  "One-click login tip": "连接第三方账户，享受一键登录。",
  "Welcome": "欢迎",
  "(Exp will be airdropped to your account every Sunday)": "（每周日将向您的账户空投经验值）",
  "boost your exp": "您可以通过朋友的邀请码，最高获得130经验值奖励！立刻从朋友那里获取一个吧～",
  "You just earned 50exp!": "您刚刚获得了50经验值！",
  "Whats New": "新功能",
  "whatsNew tip1": "我们提供最新和最全面的研究报告、新闻和见解。",
  "whatsNew tip2": "您可以通过热门标签快速过滤研究报告。",
  "whatsNew tip3": "您还可以在过滤区域执行更详细的过滤。",
  "whatsNew tip4": "您可以随时保存过滤器，以便轻松进行一键过滤。",
  "whatsNew tip5": "我们将很快推出独家研究报告，请保持关注！",
  "whatsNew tip6": "我们提供K线图工具，帮助您快速查看市场趋势。",
  "whatsNew tip7": "您可以选择不同的时间框架查看市场趋势。",
  "whatsNew tip8": "您可以选择各种技术指标进行辅助。",
  "whatsNew tip9": "我们将继续改进图表工具，以支持更多功能。",
  "Please": "请",
  "sign up.": "注册。",
  "Forgot password?": "忘记密码了？",
  "Enter email": "输入电子邮箱",
  "Enter password": "输入密码",
  "Enter username": "输入用户名",
  "log in.": "登录。",
  "This email is already registered with SoSoValue. Please": "此电子邮件已在SoSoValue注册。请",
  "After username registration, it can be modified once.": "用户名注册后，可以修改一次。",
  "Invalid characters in email": "邮件中有无效字符",
  "Invalid email format": "无效的电子邮件格式",
  "Password too short": "密码太短",
  "Password too long": "密码太长",
  "Password is too simple": "密码太简单了。它必须包括大写字母、小写字母和数字。",
  "Accept an invitation": "接受邀请",
  "Trending": "趋势",

  "手机": "手机端(不用翻译)",
  "Settings": "设置",
  "Privacy policy": "隐私协议",
  "© 2023 Imagine Labs": "© 2023 Imagine Labs",
  "Logout": "登出",
  "Option": "选项",

  "Add To Home Screen": "添加到主屏幕",
  "In Chrome Tip": "通过添加网页到主屏幕来安装程序，在Chrome浏览器中点击浏览器菜单中的更多并点击“安装程序”。",
  "In Safari Tip": "通过添加网页到主屏幕来安装程序，在Safari浏览器中点击浏览器菜单中的分享并点击“添加到主屏幕”。",
  "In Edge Tip": "通过添加网页到主屏幕来安装程序，在Edge浏览器中点击浏览器菜单中的三条线按钮并点击“添加到手机”。",
  "In Firefox Tip": "通过添加网页到主屏幕来安装程序，在FireFox浏览器中点击浏览器菜单中的更多并点击“添加到主屏幕”。",
  "In your browser Tip": "通过将此网站添加到主屏幕来安装应用程序。在浏览器中，点击浏览器菜单中的“更多”，然后选择“安装应用程序”。",
  "Wrong browser detected": "监测到错误的浏览器",
  "To install the app": "为了安装此程序，你需要添加网页到你的主屏幕。",
  "Please open SoSoValue": "请在浏览器中打开SoSoValue.xyz并安装程序",
  "Better experience": "在支持pwa的浏览器上可以获得更好的体验",
  "browse it in Safari": "请复制链接并在Safari中浏览.",
  "browse it in other": "请复制下方链接，并在下方任一浏览器中打开本网址：",
  "Better experience in andr": "在 Chrome 浏览器上有更好的体验",
  "Better experience in ios": "在 Safari 浏览器上有更好的体验",
  "browse it in other-andr": "请复制下方链接，并在 Chrome 浏览器中打开本网址，因为 Chrome 对 PWA 的支持更好",
  "browse it in other-ios": "请复制下方链接，并在 Safari 浏览器中打开本网址，因为 Safari 对 PWA 的支持更好",
  "recommend": "推荐",
  "cannot find it": "找不到？",

  "Share": "分享",
  "Cancel": "取消",
  "Translated by ChatGPT": "由ChatGPT翻译",
  "Powered by ChatGPT": "由AI总结并翻译",
  "Copy link": "复制链接",
  "Continue": "继续浏览",
  "Share Poster": "分享图片",
  "X": "推特",
  "Scan QR Code to Explore more key information": "扫码获取更多资讯",
  "One-stop financial research platform for Crypto Investors": "为加密投资者打造的一站式投资研究平台",

  "Copy Link": "复制链接",
  "Install": "安装",
  "Install SoSoValue App": "点击安装SoSoValue App",
  "Never miss out any important info!": "随时随地获取重要信息!",

  "SSI Indices Public Review": "SoSoValue 加密指数(SSI)公示中",
  "Copy and browse it on PC to access!": "复制链接并在 PC 端访问",

  "Market Cap": "市值",
  "Price": "价格",
  "More": "更多",
  "Less": "收起",
  "All": "全部",
  "Coins": "货币",
  "Pairs": "交易对",
  "Research": "研报",
  "News": "新闻",
  "Institution": "🔥机构",
  "Influencer": "大V",
  "Onchain": "🤖️ 链上",
  "Tech": "硬核技术",
  "Project Update": "项目动态",
  "search placeholder": "搜索代币，新闻，研报或任何你想要的",
  "Top Gainers": "涨幅榜",
  "History": "历史记录",
  "vote": "投票",
  "Fueling Innovation, Supporting Scholars to Win EXP": "助力研究，激发创新，瓜分 EXP",
  "Unsupported login method": "暂不支持该登录方式",
  "No Relevant Result": "无相关结果",
  "Search Tips1": "请检查关键词是否正确，或尝试使用不同的关键词搜索。",
  "Search Tips11": "如需浏览DEX币对，您可通过桌面端(<span class={{class}}>https://sosovalue.com/</span>)进行搜索查看",
  "Search Tips12": "找不到您要的内容？",
  "Send feedback": "发送反馈",
  "~~": "update domin",
  "domin title": "域名升级通知",
  "domin tip1": "我们正在将我们的网站域名升级到 <a href={{href}} class={{class}}>m.sosovalue.com</a>。此次迁移将使我们能够提供更加流畅和安全的服务。",
  "domin tip2": "近期，我们还将推出一系列重大的功能更新，并举办令人激动的“SoSo Festival”活动！",
  "domin tip3": "感谢您对我们的支持与理解。",
  "Visit sosovalue.com": "访问m.sosovalue.com",
  "domin tip4": "如果您有任何问题，请通过Twitter <a href={{href}} class={{class}} target=\"_blank\">@SoSoValueCrypto </a>与我们联系。",
  "domin tip1 pwa": "我们正在将我们的应用程序和网站的域名升级到 <a href={{href}} class={{class}}>m.sosovalue.com</a>，并将在升级后一个月停止支持旧版本。",
  "domin tip2 pwa": "为了确保SoSoValue应用程序的顺利使用，我们强烈推荐重新安装我们的应用程序。这将保证应用程序的稳定性和性能。",
  "domin tip3 pwa": "感谢您的支持和理解。",
  "Reinstall Applicaiton": "重新安装应用程序",
  "Install SoSoValue": "安装 SoSoValue",
  "Safari tip1": "点击屏幕底部中间的分享按钮。",
  "Safari tip2": "在弹出菜单中滚动并点击“添加到主屏幕”。",
  "Safari-chrome tip1": "点击右上角的分享按钮。",
  "Safari-chrome tip2": "在弹出菜单中滚动并点击“添加到主屏幕”。",
  "chrome or firefox tip1": "点击浏览器右上角的“更多”。",
  "chrome or firefox tip2": "在选项中找到“添加到主屏幕”。",
  "edge tip1": "点击右下角的“更多”按钮。",
  "edge tip2": "找到并选择“添加到手机”。",
  "chrome other tip": "请复制链接并在 Chrome 中打开。",
  "safari other tip1": "在支持 PWA 的浏览器上有更好的体验",
  "safari other tip2": "请复制下方链接，并在 Safari 浏览器中打开本网址。",

  "Phone": "电话号码",
  "Remember me": "记住我",
  "Enter phone": "输入电话号码",
  "SafePal": "SafePal",
  "select auth method": "选择验证方式进行验证",
  "use code login": "使用验证码登录",
  "use password login": "使用密码登录",
  "update username tip": "您可以随时首次更改您的用户名。 此后，每三个月仅允许更改一次。",
  "this phone is not registered with SoSoValue.": "此手机号尚未在SoSoValue注册，请检查手机号码是否填写正确",
  "Please re-enter your phone number.": "请重新输入您的手机号码。",
  "This email is already registered with SoSoValue.": "此电子邮箱已在SoSoValue注册。",
  "twitter tips": "抱歉，Twitter登录暂时不可用，我们正在解决这一问题。请使用其他登录方式或稍后再试。感谢您的理解！",
  "This phone is already registered with SoSoValue.": "此手机号已在SoSoValue注册，请重新输入",
  "Confirm Password": "确认密码"
}
